仆你個街,搞到我眼濕濕

琴晚發夢先喊完 今日又迫人喊

Sorry 和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港